呢個正選陣容挑唔挑戰到nba總冠軍

PG: Marcus Smart
SG: Mitchell
SF: Kobe
PF: KD
C: Gobert

定係整返隊all nba pneumonia team

猢個兩個會唔會係占狗同ad
如果係細粒野點會到而家都未公佈

我反而唔係咁睇 占狗其實有機會真係奶野
你諗下佢呢d級數一中招 會有幾轟動
d人一定會更加恐慌
不過我頭盔返先 我都係估下

關kobe咩事